［大家快啲尋親］選管會公布左聽日會做票站調查嘅人嘅中英文全名

18區全部

ZHANG Yating

選管會啲data 會奇怪地流去民建聯

超多大陸名...

大陸西總有一個在左近 屌

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Remember to lie to them, tell them you support HK Police

好撚多支那拼音名
都幾肯定呢類小頭目係共党政戰工作人員

有個日文名既

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

好撚多大陸名
Z,G,D字頭...wtf

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

乜有咩